(光速21撚入)點先贏到最京大學？

最京大學：蛭魔、阿含、赤羽、大和、鷹、十文字、番場、一休
基本上集齊哂各個位置既S-A級既角色，仲要有最強戰略家：蛭魔妖一 (泥門以弱勝強既關鍵)。

依個陣容到底可以點破？

番場邊保護到蛭魔

靠栗田/峨王

突破4.1入4.0就得

栗田硬推

肥豬+峨王 組隊應該每次都輕鬆6+2

得蛭魔得天下

峨王整到蛭魔斷多次手先有得傾
其他隊對位好難贏佢地

最京大得offensive勁
番場破壞力不及峨王
防守不及栗田
真係要人地拎99分
佢地拎100分先可以贏

武藏工有QB第二把交椅基德
東京四大接球員之一鐵馬
最強破壞力lineman峨王
加埋傳說中嘅踢球員武藏
假如其他位置球員都唔錯
實力可能仲勁過最京大

你都要諗下
蛭魔個腦最強
但都要泥門啲手腳夠強
甚至係單獨各部份最強
然後先返返美式足球原點
力量、速度、戰略
簡單講霍金最勁個腦，身體能力咁咪一樣收皮
唔好唔記得泥門次次都係咁樣反cap 返轉頭
就算打帝黑嗰時，都要等瀨那真正速度上超越大和，接球先會變得有效
否則門太接球再Max，得1 個人一樣被人封死

王城黃金一代咪輸左比阿進佢地
咁都要格硬攞出來講

搵黑豹做交流生

要贏?唔打美式足球咪得囉......
改打籃板,叫湘北同佢地打!

球

求其畫多個神級球員這佢大力過蛾王，快過黑豹，反應勁過阿含，跳得高過阿鷹，頭腦叻過蛭魔，防守強過阿進就得啦屌

又黎
不過我鍾意

炎馬借峨王同進(防大和鳩衝)

峨王個隊好似最勁
峨王唔打攻防線，直接守住鐵馬，邊個過黎打撚到佢骨折
Kid 又傳波快到冇得守

咪玩
炎馬得21個人
即係最少有一條友要O D兩team打晒
命都冇

峨王直接秒四分衛完場
番場頂唔住無得好似惡魔隊果陣咁打
蛭魔都無牛仔隊基德咁快既傳球速度

差幾隻跑狗
最理想係地球聯合軍打最京大學

光你老母速
衝鋒21啊

最京條線鋒咁屎，炎馬都夠做低佢

進攻，用返白秋果招，南推到北，次次拎8分
防守，栗田秒破防線，水町極速擒殺四分衛，蛭魔策略S級，身體B級，避唔到又傳唔到，傳球、跑陣、力量，斷兩臂，最京大都要輸